721好似會好暴力，好驚咁

真心淆底，唔想咁暴力， 好失焦，你們去吧

下面再覆樓主死全家

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

是呀 太危險了 還是去7月20撐警集會好了 有警察保護又有300塊車馬費👍

大佬，要養家架， 奶嘢就死呀

樓豬牛屎佬預言家？